{"translation-revision-date":"2024-08-11 21:28:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Google for WooCommerce":["WooCommerce i\u00e7in Google"],"There was an error getting the status of your Google Ads account.":["Google Ads hesab\u0131n\u0131z\u0131n durumunu al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Unable to update the channel visibility of products.":["\u00dcr\u00fcnlerin kanal g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc g\u00fcncellenemiyor."],"Unable to update your Google Merchant Center contact information.":["Google Merchant Center ileti\u015fim bilgileriniz g\u00fcncellenemiyor."],"Unable to disconnect all your accounts.":["T\u00fcm hesaplar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilemiyor."],"Unable to disconnect your Google Ads account.":["Google Ads hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilemiyor."],"Unable to disconnect your Google account.":["Google hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilemiyor."],"The spacing between sentences. It's a space in English. Please use an empty string if no spacing is needed in that language.\u0004 ":[" "],"Unknown error occurred.":["Bilinmeyen bir hata olu\u015ftu."],"There was an error getting the tour.":["Turu al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading the assets of the campaign.":["Kampanyan\u0131n varl\u0131klar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error updating the tour.":["Turu g\u00fcncellerken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error updating the assets of the campaign.":["Kampanya varl\u0131klar\u0131n\u0131n g\u00fcncellenmesinde bir hata olu\u015ftu."],"There was an error creating the assets of the campaign.":["Kampanya varl\u0131klar\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Maximum %1$d images can be uploaded, with a minimum of %2$s image.":["En az %2$s g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olmak \u00fczere en fazla %1$d g\u00f6rsel y\u00fcklenebilir."],"%1$d %2$s":["%1$d %2$s"],"The maximum number of images that can be uploaded is %d.":["Y\u00fcklenebilecek maksimum resim say\u0131s\u0131 %d'dir."],"Add images that meet or can be cropped to the recommended sizes. Note: The maximum file size for any image is 5120 KB.":["\u00d6nerilen boyutlar\u0131 kar\u015f\u0131layan veya bu boyutlara k\u0131rp\u0131labilen resimler ekleyin. Not: Herhangi bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc i\u00e7in maksimum dosya boyutu 5120 KB'dir."],"You can add up to a maximum of %1$d image assets, which can be a combination of %2$s images.":["En fazla %1$d g\u00f6r\u00fcnt\u00fc varl\u0131\u011f\u0131 ekleyebilirsiniz; bunlar %2$s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcn bir kombinasyonu olabilir."],"<listItem>Recommended size: %1$d x %2$d<\/listItem><listItem>Min. size: %3$d x %4$d<\/listItem>":["<listItem>Tavsiye edilen boyut: %1$d x %2$d<\/listItem><listItem>Min. boyut: %3$d x %4$d<\/listItem>"],"At least %1$d required. Add up to %2$d.":["En az %1$d gerekli. %2$d'ye kadar ekleyin."],"At least %d required":["En az %d gerekli"],"%1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s"],"The separator for concatenating the types of assets\u0004, ":[", "],"The length of the rendered description will depend on the site it appears on. If it's shortened, it will end with an ellipsis(\u2026). The description doesn't show in all sizes and formats.":["\u0130\u015flenen a\u00e7\u0131klaman\u0131n uzunlu\u011fu, g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc siteye ba\u011fl\u0131 olacakt\u0131r. K\u0131salt\u0131lm\u0131\u015fsa, bir \u00fc\u00e7 nokta (...) ile bitecektir. A\u00e7\u0131klama t\u00fcm boyutlarda ve bi\u00e7imlerde g\u00f6sterilmez."],"The description adds to the headline and provides additional context or details. It can be up to 90 characters, and may appear after the headline.":["A\u00e7\u0131klama, ba\u015fl\u0131\u011fa katk\u0131da bulunur ve ek ba\u011flam veya ayr\u0131nt\u0131lar sa\u011flar. En fazla 90 karakter olabilir ve ba\u015fl\u0131ktan sonra g\u00f6r\u00fcnebilir."],"Plural and lowercase asset field name\u0004descriptions":["a\u00e7\u0131klamalar"],"Singular and lowercase asset field name\u0004description":["a\u00e7\u0131klama"],"Capitalized asset field name as the placeholder or the start of an error message\u0004Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Add description":["A\u00e7\u0131klama ekle"],"Plural asset field name as the heading\u0004Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"The length of the rendered headline will depend on the site it appears on. If shortened, it will end with an ellipsis(\u2026).":["\u0130\u015flenen ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n uzunlu\u011fu, g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc siteye ba\u011fl\u0131 olacakt\u0131r. K\u0131salt\u0131lm\u0131\u015fsa, bir \u00fc\u00e7 nokta (...) ile bitecektir."],"The long headline is the first line of your ad, and appears instead of your short headline in larger ads. Long headlines can be up to 90 characters, and may appear with or without your description.":["Uzun ba\u015fl\u0131k, reklam\u0131n\u0131z\u0131n ilk sat\u0131r\u0131d\u0131r ve daha b\u00fcy\u00fck reklamlarda k\u0131sa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131n yerine g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uzun ba\u015fl\u0131klar 90 karaktere kadar olabilir ve a\u00e7\u0131klaman\u0131zla birlikte veya a\u00e7\u0131klamas\u0131z g\u00f6r\u00fcnebilir."],"Plural and lowercase asset field name\u0004long headlines":["uzun ba\u015fl\u0131klar"],"Singular and lowercase asset field name\u0004long headline":["uzun ba\u015fl\u0131k"],"Capitalized asset field name as the placeholder or the start of an error message\u0004Long headline":["Uzun ba\u015fl\u0131k"],"Add long headline":["Uzun ba\u015fl\u0131k ekleyin"],"Plural asset field name as the heading\u0004Long headlines":["Uzun ba\u015fl\u0131klar"],"The headline is the first line of your ad and is most likely the first thing people notice, so consider including words that people may have entered in their Google search.":["Ba\u015fl\u0131k, reklam\u0131n\u0131z\u0131n ilk sat\u0131r\u0131d\u0131r ve b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla insanlar\u0131n ilk fark etti\u011fi \u015feydir. Bu nedenle, insanlar\u0131n Google aramalar\u0131nda girmi\u015f olabilecekleri kelimeleri eklemeyi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"Plural and lowercase asset field name\u0004headlines":["ba\u015fl\u0131klar"],"Singular and lowercase asset field name\u0004headline":["ba\u015fl\u0131k"],"Capitalized asset field name as the placeholder or the start of an error message\u0004Headline":["Ba\u015fl\u0131k"],"Add headline":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Learn how to write effective ads":["Etkili reklamlar\u0131n nas\u0131l yaz\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Plural asset field name as the heading\u0004Headlines":["Ba\u015fl\u0131klar"],"The business name is the name of your business or brand. In certain layouts, it may appear in the text of your ad.":["\u0130\u015fletme ad\u0131, i\u015fletmenizin veya markan\u0131z\u0131n ad\u0131d\u0131r. Belirli d\u00fczenlerde, reklam\u0131n\u0131z\u0131n metninde g\u00f6r\u00fcnebilir."],"Singular and lowercase asset field name\u0004business name":["i\u015fletme ad\u0131"],"Capitalized asset field name as the placeholder or the start of an error message\u0004Business name":["\u0130\u015fletme ad\u0131"],"Plural asset field name as the heading\u0004Business name":["\u0130\u015fletme ad\u0131"],"Lowercase asset field name\u0004logo":["logo"],"Asset field name with its aspect ratio as the subheading within a help tip\u0004Logo (1:1)":["Logo (1:1)"],"Plural asset field name as the heading\u0004Logo":["Logo"],"Lowercase asset field name\u0004portrait":["portre"],"Asset field name with its aspect ratio as the subheading within a help tip\u0004Portrait image (4:5)":["Portre g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc (4:5)"],"Plural asset field name as the heading\u0004Portrait images":["Portre g\u00f6rselleri"],"Lowercase asset field name\u0004square":["kare"],"Asset field name with its aspect ratio as the subheading within a help tip\u0004Square image (1:1)":["Kare g\u00f6rsel (1:1)"],"Plural asset field name as the heading\u0004Square images":["Kare g\u00f6rseller"],"Lowercase asset field name\u0004landscape":["manzara"],"Asset field name with its aspect ratio as the subheading within a help tip\u0004Landscape image (1.91:1)":["Manzara g\u00f6rseli (1,91:1)"],"Plural asset field name as the heading\u0004Landscape images":["Manzara g\u00f6rselleri"],"Capitalized asset field name as the start of an error message\u0004The second display URL path":["\u0130kinci ekran URL yolu"],"Capitalized asset field name as the start of an error message\u0004The first display URL path":["\u0130lk g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen URL yolu"],"There was an error getting the store categories.":["Ma\u011faza kategorilerini al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading the mapping rules.":["E\u015fleme kurallar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading the mapping sources for the selected attribute.":["Se\u00e7ilen \u00f6znitelik i\u00e7in e\u015fleme kaynaklar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading the mapping attributes.":["E\u015fleme \u00f6znitelikleri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error deleting the rule.":["Kural\u0131 silerken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error updating the rule.":["Kural\u0131n g\u00fcncellenmesinde bir hata olu\u015ftu."],"There was an error creating the rule.":["Kural olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Attribute Mapping":["\u00d6znitelik E\u015fleme"],"There was an error loading your merchant center product review request status.":["Sat\u0131c\u0131 merkezi \u00fcr\u00fcn inceleme talebi durumunuz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Google Merchant Center contact information.":["Google Merchant Center ileti\u015fim bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Google account access info.":["Google hesab\u0131 eri\u015fim bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading product feed.":["\u00dcr\u00fcn beslemesi y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Setup Google Ads":["Google Ads Kurulumu"],"Setup Merchant Center":["Sat\u0131c\u0131 Merkezini Kurun"],"Marketing":["Pazarlama"],"Reports":["Raporlar"],"Settings":["Ayarlar"],"Dashboard":["Pano"],"Product Feed":["\u00dcr\u00fcn Beslemesi"],"There was an error loading report.":["Rapor y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading issues to resolve.":["\u00c7\u00f6z\u00fclmesi gereken bir hata y\u00fckleme sorunu vard\u0131."],"There was an error loading your merchant center product statistics.":["Sat\u0131c\u0131 merkezi \u00fcr\u00fcn istatistikleriniz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading your merchant center setup status.":["Sat\u0131c\u0131 merkezi kurulum durumunuz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading ads campaigns.":["Reklam kampanyalar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading target audience.":["Hedef kitle y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading supported country details.":["Desteklenen \u00fclke ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error getting your Google Ads accounts.":["Google Ads hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error getting the billing status of your Google Ads account.":["Google Ads hesab\u0131n\u0131z\u0131n faturaland\u0131rma durumunu al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Google Ads account info.":["Google Ads hesap bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error getting your Google Merchant Center accounts.":["Google Merchant Center hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Google Merchant Center account info.":["Google Merchant Center hesap bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Google account info.":["Google hesap bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading Jetpack account info.":["Jetpack hesap bilgileri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading merchant center settings.":["Sat\u0131c\u0131 merkezi ayarlar\u0131 y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading shipping times.":["Kargo s\u00fcreleri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"There was an error loading shipping rates.":["Kargo \u00fccretleri y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"js\/build\/index.js"}}