{"translation-revision-date":"2024-08-11 21:28:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Any ongoing campaigns and configuration will continue to run. They will be pushed to Google as in the previous versions of this extension.":["Devam eden t\u00fcm kampanyalar ve yap\u0131land\u0131rmalar \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edecektir. Bu uzant\u0131n\u0131n \u00f6nceki s\u00fcr\u00fcmlerinde oldu\u011fu gibi Google'a g\u00f6nderileceklerdir."],"I understand that I am disabling the data fetching feature from this WooCommerce extension.":["Bu WooCommerce uzant\u0131s\u0131ndan veri getirme \u00f6zelli\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131 anl\u0131yorum."],"Yes, I want to disable the data fetching feature.":["Evet, veri getirme \u00f6zelli\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak istiyorum."],"Disable data fetching":["Veri getirmeyi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Connect your WordPress.com account to ensure your products stay listed on Google. If you do not re-connect, your products can\u2019t be automatically synced to Google, and any existing listings may be removed from Google.":["\u00dcr\u00fcnlerinizin Google'da listelenmeye devam etmesini sa\u011flamak i\u00e7in WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n. Yeniden ba\u011flanmazsan\u0131z \u00fcr\u00fcnleriniz otomatik olarak Google ile senkronize edilemez ve mevcut listelemeler Google'dan kald\u0131r\u0131labilir."],"Your WordPress.com account has been disconnected.":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesildi."],"Disconnect from all accounts":["T\u00fcm hesaplarla ba\u011flant\u0131y\u0131 kesin"],"Your store address is required by Google for verification purposes. It will be shared with the Google Merchant Center and will not be displayed to customers.":["Ma\u011faza adresiniz Google taraf\u0131ndan do\u011frulama amac\u0131yla gereklidir. Google Merchant Center ile payla\u015f\u0131lacak ve m\u00fc\u015fterilere g\u00f6sterilmeyecektir."],"Edit store address":["Ma\u011faza adresini d\u00fczenle"],"Save details":["Detaylar\u0131 kaydet"],"Learn more":["Daha fazla \u00f6\u011fren"],"Store address":["Ma\u011faza adresi"],"Connect account":["Hesap ba\u011flay\u0131n"],"Try another Google account":["Ba\u015fka bir Google hesab\u0131 deneyin"],"Try connecting with a different Google account, or completely disconnect all your connected accounts.":["Farkl\u0131 bir Google hesab\u0131yla ba\u011flanmay\u0131 deneyin veya ba\u011fl\u0131 t\u00fcm hesaplar\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 tamamen kesin."],"Thus, it doesn\u2018t have access to the Google Merchant Center and\/or Google Ads account currently connected to this WooCommerce store.":["Bu nedenle, \u015fu anda bu WooCommerce ma\u011fazas\u0131na ba\u011fl\u0131 olan Google Merchant Center ve\/veya Google Ads hesab\u0131na eri\u015fimi yoktur."],"This Google account, <accountEmail \/>, was not the Google account previously connected to this integration.":["Bu Google hesab\u0131, <accountEmail \/>, daha \u00f6nce bu entegrasyona ba\u011fl\u0131 olan Google hesab\u0131 de\u011fildi."],"Any active product listings will continue to show on Google. They can be managed, edited, or deleted manually from Google Merchant Center (merchants.google.com).":["T\u00fcm aktif \u00fcr\u00fcn listeleri Google'da g\u00f6sterilmeye devam edecektir. Bunlar Google Merchant Center'dan (merchants.google.com) manuel olarak y\u00f6netilebilir, d\u00fczenlenebilir veya silinebilir."],"Disconnect Google Ads account only":["Yaln\u0131zca Google Ads hesab\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Linked accounts":["Ba\u011flant\u0131l\u0131 hesaplar"],"Never mind":["Bo\u015f ver"],"Some configurations for Google Ads created through WooCommerce may be lost. This cannot be undone.":["WooCommerce arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla olu\u015fturulan Google Ads i\u00e7in baz\u0131 yap\u0131land\u0131rmalar kaybolabilir. Bu geri al\u0131namaz."],"I understand that I am disconnecting my Google Ads account from this WooCommerce extension.":["Google Ads hesab\u0131m\u0131n bu WooCommerce uzant\u0131s\u0131yla ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011fimi anl\u0131yorum."],"Yes, I want to disconnect my Google Ads account.":["Evet, Google Ads hesab\u0131m\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesmek istiyorum."],"Disconnect Google Ads Account":["Google Ads Hesab\u0131n\u0131n Ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Kesin"],"Disconnect Google Ads account":["Google Ads hesab\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"I understand that I am disconnecting any WordPress.com account, Google account, Google Merchant Center account and Google Ads account connected to this extension.":["Bu uzant\u0131ya ba\u011fl\u0131 t\u00fcm WordPress.com hesab\u0131, Google hesab\u0131, Google Merchant Center hesab\u0131 ve Google Ads hesab\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011fimi anl\u0131yorum."],"Yes, I want to disconnect all my accounts.":["Evet, t\u00fcm hesaplar\u0131m\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesmek istiyorum."],"Disconnect all accounts":["T\u00fcm hesaplar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Please specify tax rate option.":["L\u00fctfen vergi oran\u0131 se\u00e7ene\u011fini belirtiniz."],"I\u2019ll set my tax rates up manually in <link>Google Merchant Center<\/link>. I understand that if I don\u2019t set this up, my products will be disapproved.":["Vergi oranlar\u0131m\u0131 <link>Google Merchant Center<\/link>'da manuel olarak ayarlayaca\u011f\u0131m. Bunu ayarlamazsam \u00fcr\u00fcnlerimin onaylanmayaca\u011f\u0131n\u0131 anl\u0131yorum."],"My store does not use destination-based tax rates.":["Ma\u011fazam var\u0131\u015f yeri bazl\u0131 vergi oranlar\u0131 kullanm\u0131yor."],"Google\u2019s estimated tax rates will automatically be applied to my product listings.":["Google'\u0131n tahmini vergi oranlar\u0131 \u00fcr\u00fcn listelerime otomatik olarak uygulanacakt\u0131r."],"My store uses destination-based tax rates.":["Ma\u011fazam var\u0131\u015f yeri bazl\u0131 vergi oranlar\u0131 kullan\u0131yor."],"This tax rate will be shown to potential customers, together with the cost of your product.":["Bu vergi oran\u0131, \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fcn maliyeti ile birlikte potansiyel m\u00fc\u015fterilere g\u00f6sterilecektir."],"Tax rate (required for U.S. only)":["Vergi oran\u0131 (yaln\u0131zca ABD i\u00e7in gereklidir)"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 oku"]}},"comment":{"reference":"js\/build\/settings.js"}}