{"translation-revision-date":"2025-06-13 10:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Reconnect":["Yeniden ba\u011flan"],"%s is connected to WooCommerce.com but failed to activate the local plugin.":["%s, WooCommerce.com'a ba\u011fl\u0131 ancak yerel eklentiyi etkinle\u015ftiremedi."],"<b>%s<\/b> is installed but not activated on this store. Would you like to activate it now?":["<b>%s<\/b> y\u00fcklendi ancak bu ma\u011fazada etkinle\u015ftirilmedi. \u015eimdi etkinle\u015ftirmek ister misiniz?"],"Activate the Plugin":["Eklentiyi Etkinle\u015ftir"],"Opens in a new tab":["Yeni bir sekmede a\u00e7ar"],"Close product preview":["\u00dcr\u00fcn \u00f6nizlemesini kapat"],"Failed to load product preview.":["\u00dcr\u00fcn \u00f6nizlemesi y\u00fcklenemedi."],"%s is not yet connected to a WooCommerce.com account. Please complete the connection to get updates and streamlined support.":["%s hen\u00fcz bir WooCommerce.com hesab\u0131na ba\u011fl\u0131 de\u011fil. G\u00fcncellemeleri almak ve d\u00fczenli destek almak i\u00e7in l\u00fctfen ba\u011flant\u0131y\u0131 tamamlay\u0131n."],"%s might be at risk because it\u2019s running outdated WooCommerce plugins and is not yet connected to a WooCommerce.com account. Please complete the connection to get updates and streamlined support.":["%s eski WooCommerce eklentilerini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 ve hen\u00fcz bir WooCommerce.com hesab\u0131na ba\u011fl\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in risk alt\u0131nda olabilir. G\u00fcncellemeleri almak ve d\u00fczenli destek almak i\u00e7in l\u00fctfen ba\u011flant\u0131y\u0131 tamamlay\u0131n."],"Your store":["Ma\u011fazan\u0131z"],"Connect your WooCommerce.com account":["WooCommerce.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Connect your WooCommerce.com account to get product updates, manage your subscriptions from your store admin, and get streamlined support.":["\u00dcr\u00fcn g\u00fcncellemeleri almak, aboneliklerinizi y\u00f6netmek ve kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek almak i\u00e7in WooCommerce.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Official WooCommerce Marketplace":["Resmi WooCommerce Pazar Yeri"],"Lifetime":["\u00d6m\u00fcr Boyu"],"from %d reviews":["%d incelemeden"],"%.1f stars":["%.1f y\u0131ld\u0131z"],"Sale Price %1$s %3$s, regular price %2$s %3$s":["Sat\u0131\u015f Fiyat\u0131 %1$s %3$s, normal fiyat\u0131 %2$s %3$s"],"Error loading more products":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu"],"More products loaded":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn y\u00fcklendi"],"%d products found":["%d \u00fcr\u00fcn bulundu"],"Loading more products":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn y\u00fckleniyor"],"Download and install manually":["\u0130ndirin ve manuel olarak y\u00fckleyin"],"every %1$d %2$s":["her %1$d %2$s"],"years":["y\u0131l"],"months":["ay"],"weeks":["hafta"],"monthly":["ayl\u0131k"],"weekly":["haftal\u0131k"],"daily":["g\u00fcnl\u00fck"],"Search Marketplace":["Pazar Yerinde aray\u0131n"],"Cancelled":["\u0130ptal edildi"],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription before it expires or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen sona ermeden \u00f6nce bu aboneli\u011fi <renew>yenileyin<\/renew> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"Expires soon":["Yak\u0131nda sona eriyor"],"Subscription":["Abonelik"],"Expires\/Renews on":["Sona Erme\/Yenilenme tarihi"],"Go to the Customizer":["\u00d6zelle\u015ftiriciye git"],"Customize everything from the color palette and the fonts to the page layouts, making sure every detail aligns with your brand.":["Renk paletinden yaz\u0131 tiplerine ve sayfa d\u00fczenlerine kadar her \u015feyi \u00f6zelle\u015ftirerek her bir ayr\u0131nt\u0131n\u0131n markan\u0131za uygun oldu\u011fundan emin olun."],"This subscription was shared by <email>%s<\/email>. <link>Learn more<\/link>.":["Bu abonelik <email>%s<\/email> taraf\u0131ndan payla\u015f\u0131ld\u0131. <link>Daha fazla bilgi edinin<\/link>."],"Shared with you":["Sizinle payla\u015f\u0131ld\u0131"],"business service":["i\u015f hizmeti"],"business services":["i\u015f hizmetleri"],"Services to help your business grow":["\u0130\u015fletmenizin b\u00fcy\u00fcmesine yard\u0131mc\u0131 olacak hizmetler"],"Free plan available":["\u00dccretsiz paket kullan\u0131labilir"],"Business services":["\u0130\u015fletme hizmetleri"],"Manage on WooCommerce.com":["WooCommerce.com'da y\u00f6netin"],"Version %s is available. To access this update, please first <b>install the WooCommerce.com Update Manager<\/b> extension. Alternatively, you can download and install it manually.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncellemeye eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen ilk olarak <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi uzant\u0131s\u0131n\u0131 y\u00fckleyin<\/b>. Alternatif olarak bunu manuel \u015fekilde indirip y\u00fckleyebilirsiniz."],"Version %s is available. To access this update, please <b>activate the WooCommerce.com Update Manager<\/b> extension.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncellemeye eri\u015fmek i\u00e7in l\u00fctfen <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin<\/b>."],"Access your updates":["G\u00fcncellemelerinize eri\u015fin"]," Browse the <a>WordPress.org theme directory<\/a> to discover more.":[" Daha fazlas\u0131n\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in <a>WordPress.org tema dizinine<\/a> g\u00f6z at\u0131n."],"Didn\u2019t find a theme you like?":["Be\u011fendi\u011finiz bir tema bulamad\u0131n\u0131z m\u0131?"],"Sponsored":["Sponsorlu"],"Design a new theme":["Yeni bir tema tasarlay\u0131n"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Etkin teman\u0131z de\u011fi\u015ftirilir ve yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaybedebilirsiniz."],"Please install the <b>WooCommerce.com Update Manager<\/b> to continue receiving the updates and streamlined support included in your WooCommerce.com subscriptions.<br\/>Alternatively, you can download and install it manually.":["G\u00fcncelleme ve WooCommerce.com aboneliklerinize dahil kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek hizmeti almaya devam etmek i\u00e7in l\u00fctfen <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi'ni y\u00fckleyin<\/b>.<br\/>Alternatif olarak bunu manuel \u015fekilde indirip y\u00fckleyebilirsiniz."],"Activate the <b>WooCommerce.com Update Manager<\/b> to continue receiving the updates and streamlined support included in your WooCommerce.com subscriptions.":["G\u00fcncelleme ve WooCommerce.com aboneliklerinize dahil kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f destek hizmeti almaya devam etmek i\u00e7in <b>WooCommerce.com G\u00fcncelleme Y\u00f6neticisi<\/b>'ni etkinle\u015ftirin."],"Are you sure you want to design a new theme?":["Yeni bir tema tasarlamak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"We need your address to complete installing this product. We will redirect you to WooCommerce.com checkout. Afterwards, you will be able to install the product.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmay\u0131 tamamlamak i\u00e7in adresinize ihtiyac\u0131m\u0131z var. Sizi WooCommerce.com \u00f6deme sayfas\u0131na y\u00f6nlendirece\u011fiz. Daha sonra \u00fcr\u00fcn\u00fc kurabileceksiniz."],"Activation failed. Please try again from the plugins page.":["Etkinle\u015ftirme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. L\u00fctfen daha sonra eklentiler sayfas\u0131ndan yeniden deneyin."],"View Docs":["Docs'u G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Extension successfully installed but we can't activate it at the moment. Please visit the plugins page to see more.":["Uzant\u0131lar ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi ancak \u015fu anda bunlar etkinle\u015ftirilemiyor. L\u00fctfen daha fazlas\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in uzant\u0131lar sayfas\u0131n\u0131 ziyaret edin."],"Extension successfully installed. Would you like to activate it?":["Uzant\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. Bunu etkinle\u015ftirme ister misiniz?"],"Add to Store":["Ma\u011fazaya Ekleyin"],"Customize your theme":["Teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Start designing":["Tasarlamaya ba\u015flay\u0131n"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Yerle\u015fik ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak h\u0131zla g\u00fczel bir ma\u011faza olu\u015fturun. Bir d\u00fczen ile stil se\u00e7in ve \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Design your own":["Kendinizinkini tasarlay\u0131n:"],"View in Plugins":["Eklentilerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"View docs":["Belgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Would you like to install this extension?":["Bu eklentiyi y\u00fcklemek ister misiniz?"],"Keep the momentum going and start setting up your extension.":["\u0130vmenizi devam ettirin ve eklentinizi kurmaya ba\u015flay\u0131n."],"In order to install a product, you need to first connect your account.":["Bir \u00fcr\u00fcn\u00fc kurmak i\u00e7in ilk olarak hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Add to store":["Ma\u011fazaya ekleyin"],"You are ready to go!":["Art\u0131k haz\u0131rs\u0131n\u0131z!"],"Could not find subscription with product key %s.":["%s \u00fcr\u00fcn anahtarl\u0131 abonelik bulunamad\u0131."],"Error loading subscriptions: %s":["Abonelikleri y\u00fcklerken hata olu\u015ftu: %s"],"Connect Account":["Hesap Ba\u011flay\u0131n"],"Available to use":["Kullan\u0131m i\u00e7in uygun"],"Installed on this store":["Bu ma\u011fazada kurulu"],"Refresh":["Yenile"],"Refresh subscriptions":["Abonelikleri yenileyin"],"Error refreshing subscriptions: %s":["Abonelikler yenilenirken bir hata olu\u015ftu: %s"],"Subscriptions refreshed.":["Abonelikler yenilendi."],"Never expires":["S\u00fcresi asla bitmez"],"To receive updates and support, please <renew>renew<\/renew> this subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bu aboneli\u011fi <renew>yenileyin<\/renew> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"To receive updates and support, please connect your subscription to this store.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flay\u0131n."],"Not connected":["Ba\u011flanmad\u0131"],"To receive updates and support, please <purchase>purchase<\/purchase> a subscription or use a subscription from another account by <sharing>sharing<\/sharing> or <transferring>transferring<\/transferring>.":["G\u00fcncellemeler ve destek almak i\u00e7in l\u00fctfen bir abonelik <purchase>sat\u0131n al\u0131n<\/purchase> veya <sharing>payla\u015farak<\/sharing> ya da <transferring>aktararak<\/transferring> ba\u015fka bir hesaptaki aboneli\u011fi kullan\u0131n."],"WooCommerce.com subscriptions you haven't used yet.":["Hen\u00fcz kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z WooCommerce.com abonelikleriniz."],"WooCommerce.com extensions and themes installed on this store. To see all your subscriptions go to <a>your account<custom_icon \/><\/a> on WooCommerce.com.":["Bu ma\u011fazada kurulu WooCommerce.com uzant\u0131lar\u0131 ve temalar\u0131. T\u00fcm aboneliklerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in WooCommerce.com \u00fczerinden <a>hesab\u0131n\u0131za<custom_icon \/><\/a> gidin."],"No subscription":["Abonelik yok"],"%s icon":["%s simgesi"],"View documentation":["Belgeleri inceleyin"],"Manage in Plugins":["Eklentilerde Y\u00f6netin"],"Update to %s":["%s olarak g\u00fcncelleyin"],"Reload page and try again":["Sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin"],"%s couldn\u2019t be updated.":["%s g\u00fcncellenemedi."],"%s updated successfully.":["%s ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Version %s is available. To enable this update you need to purchase a subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bir abonelik sat\u0131n alman\u0131z gereklidir."],"Subscribe to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in abone ol"],"Version %s is available. To enable this update you need to renew your subscription.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi yenilemeniz gereklidir."],"Renew to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in yenile"],"Version %s is available. To enable this update you need to connect your subscription to this store.":["%s s\u00fcr\u00fcm\u00fc mevcut. Bu g\u00fcncelle\u015ftirmeyi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in aboneli\u011finizi bu ma\u011fazaya ba\u011flaman\u0131z gereklidir."],"Connect to update":["G\u00fcncellemek i\u00e7in ba\u011fla"],"%s couldn\u2019t be installed.":["%s kurulamad\u0131."],"%s successfully installed.":["%s ba\u015far\u0131yla kuruldu."],"%s couldn\u2019t be connected.":["%s ba\u011flanamad\u0131."],"%s successfully connected.":["%s ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131."],"No extensions or themes installed. <a>Browse the Marketplace<\/a>":["Hi\u00e7bir uzant\u0131 veya tema kurulmad\u0131. <a>Pazar Yeri'ne g\u00f6zat<\/a>"],"Loading your subscriptions":["Abonelikleriniz y\u00fckleniyor"],"Try searching again using a different term, or take a look at our recommendations below.":["Farkl\u0131 bir terim kullanarak yeniden aramay\u0131 deneyin veya a\u015fa\u011f\u0131da \u00f6nerilerimize g\u00f6z at\u0131n."],"My subscriptions":["Aboneliklerim"],"Subscribe":["Abone ol"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Deneysel Yapay Zeka taraf\u0131ndan desteklenmektedir. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}"],"days":["g\u00fcn"],"View all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"theme":["tema"],"themes":["tema"],"extension":["eklenti"],"extensions":["eklenti"],"Most popular extensions":["En pop\u00fcler eklentiler"],"Our favorite themes":["Favori temalar\u0131m\u0131z"],"Themes":["Temalar"],"Find out how":["Nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re Jetpack'in \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 modunu kullan\u0131yorsunuz \u2014 Yapay Zekayla tasarlamaya ba\u015flamak i\u00e7in \u00e7evrimi\u00e7i moda ge\u00e7in."],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Ma\u011faza Tasarlay\u0131c\u0131 sizin i\u00e7in yeni bir ma\u011faza tasar\u0131m\u0131 olu\u015fturacak ve etkin teman\u0131zda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fikleri kaybedeceksiniz. Teman\u0131z\u0131 d\u00fczenlemeye devam etmeyi tercih ederseniz bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden yapabilirsiniz."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Maalesef a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit edemedi\u011fimizden [AI Store designer] \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen internet ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Looking to design your store using AI?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 Yapay Zeka kullanarak m\u0131 tasarlamak istiyorsunuz?"],"Try again":["Tekrar dene"],"Toggle category dropdown":["Kategori a\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7\/kapat"],"annually":["y\u0131ll\u0131k"],"Free download":["\u00dccretsiz indir"],"By ":["G\u00f6nderen: "],"Go to the Editor":["D\u00fczenleyiciye git"],"Customize your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Updating":["G\u00fcncelleniyr"],"See more":["Daha fazla g\u00f6r"],"By":["g\u00f6nderen:"],"Install":["Kur"],"Connect your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"All Categories":["T\u00fcm Kategoriler"],"Load more":["Daha fazla y\u00fckle"],"Expired":["S\u00fcresi doldu"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Renew":["Yenile"],"Extensions":["Geni\u015fleme paketleri"],"Installed":["Kurulu"],"Discover":["Ke\u015ffedin"],"Dismiss":["Kapat"],"Active":["Etkin"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Actions":["Eylemler"],"Yes":["Evet"],"No":["Hay\u0131r"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Name":["\u0130sim"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Download":["\u0130ndirme"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/marketplace.js"}}