{"translation-revision-date":"2025-06-13 10:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Accordion content will be displayed by default.":["Akordeon i\u00e7eri\u011fi varsay\u0131lan olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Open by default":["Varsay\u0131lan olarak a\u00e7"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/accordion-item.js"}}