{"translation-revision-date":"2025-06-13 10:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"You are attempting to edit a part of the template. Only site admins can edit email templates.":["\u015eablonun bir k\u0131sm\u0131n\u0131 d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz. E-posta \u015fablonlar\u0131n\u0131 yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri d\u00fczenleyebilir."],"This block represents the main content of your email, such as the invoice or order details. When the email is sent, it will be replaced with the actual email content.":["Bu blok, fatura veya sipari\u015f ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 gibi e-postan\u0131z\u0131n ana i\u00e7eri\u011fini temsil eder. E-posta g\u00f6nderildi\u011finde, as\u0131l e-posta i\u00e7eri\u011fiyle de\u011fi\u015ftirilecektir."],"Email content":["E-posta i\u00e7eri\u011fi"],"Personalization Tags Link":["Ki\u015fiselle\u015ftirme Etiketleri Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Show or hide the settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran moduna ge\u00e7in."],"An error occurred while reverting the template.":["\u015eablon geri al\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu."],"\"%s\" reset.":["\"%s\" s\u0131f\u0131rland\u0131."],"The email could not be saved. Please, clear browser cache and reload the page. If the problem persists, duplicate the email and try again.":["E-posta kaydedilemedi. L\u00fctfen taray\u0131c\u0131 \u00f6nbelle\u011fini temizleyin ve sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyin. Sorun devam ederse e-postay\u0131 \u00e7o\u011falt\u0131n ve tekrar deneyin."],"Email saved!":["E-posta kaydedildi!"],"The block you\u2019ve selected is part of a template that might be used in other emails. Are you sure you want to edit the template?":["Se\u00e7ti\u011finiz blok, di\u011fer e-postalarda kullan\u0131labilecek bir \u015fablonun par\u00e7as\u0131d\u0131r. \u015eablonu d\u00fczenlemek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Close styles sidebar":["Stiller kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Block spacing":["Blok bo\u015flu\u011fu"],"Padding":["Dolgu"],"Manage palettes and the default color of different global elements.":["Paletleri ve farkl\u0131 genel \u00f6\u011felerin varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"heading levels\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyini se\u00e7in"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on text.":["Metinde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Letter case":["B\u00fcy\u00fck\/k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Text decoration":["Metin dekorasyonu"],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 \u00f6\u011feler i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme git"],"Heading Level\u0004H6":["H6"],"Heading Level\u0004H5":["H5"],"Heading Level\u0004H4":["H4"],"Heading Level\u0004H3":["H3"],"Heading Level\u0004H2":["H2"],"Heading Level\u0004H1":["H1"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Elements":["\u00d6\u011feler"],"Typography %s styles":["Tipografi %s stilleri"],"Email design updated.":["E-posta tasar\u0131m\u0131 g\u00fcncellendi."],"Fix errors to continue:":["Devam etmek i\u00e7in hatalar\u0131 d\u00fczeltin:"],"This email has already been sent. It can be edited, but not sent again. Duplicate this email if you want to send it again.":["Bu e-posta zaten g\u00f6nderildi. D\u00fczenlenebilir ancak tekrar g\u00f6nderilmez. Tekrar g\u00f6ndermek istiyorsan\u0131z bu e-postay\u0131 \u00e7o\u011falt\u0131n."],"Email document tools":["E-posta belgesi ara\u00e7lar\u0131"],"This change will affect emails that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, bu \u015fablonu kullanan e-postalar\u0131 etkileyecektir."],"Name your email campaign to indicate its purpose. This would only be visible to you and not shown to your subscribers.":["E-posta kampanyan\u0131z\u0131n amac\u0131n\u0131 belirtmek i\u00e7in bunu adland\u0131r\u0131n. Bu yaln\u0131zca sizin taraf\u0131n\u0131zdan g\u00f6r\u00fclebilir ve abonelerinize g\u00f6sterilmez."],"Campaign name":["Kampanya ad\u0131"],"Rename":["Yeniden Adland\u0131r"],"Change campaign name":["Kampanya ad\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Editing email:":["E-postay\u0131 d\u00fczenleme:"],"Save Draft":["Tasla\u011f\u0131 Kaydet"],"Test email sent successfully!":["Test e-postas\u0131 ba\u015far\u0131yla g\u00f6nderildi"],"Send yourself a test email to test how your email would look like in different email apps. You can also test your spam score by sending a test email to <link1>{$serviceName}<\/link1>. <link2>Learn more<\/link2>.":["E-postan\u0131z\u0131n farkl\u0131 e-posta uygulamalar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc test etmek i\u00e7in kendinize bir test e-postas\u0131 g\u00f6nderin. Ayr\u0131ca <link1>{$serviceName}<\/link1> adresine bir test e-postas\u0131 g\u00f6ndererek spam puan\u0131n\u0131z\u0131 test edebilirsiniz. <link2>Daha fazla bilgi edinin<\/link2>."],"Or, sign up for MailPoet Sending Service to easily send emails. <link>Sign up for free<\/link>":["Veya kolayca e-posta g\u00f6ndermek i\u00e7in MailPoet G\u00f6nderme Hizmeti'ne kaydolun. <link>\u00dccretsiz kaydolun<\/link>"],"Please check your <link>sending method configuration<\/link> with your hosting provider.":["L\u00fctfen bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla <link>g\u00f6nderim y\u00f6ntemi yap\u0131land\u0131rman\u0131z\u0131<\/link> kontrol edin."],"Sorry, we were unable to send this email.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu e-postay\u0131 g\u00f6nderemedik."],"Restore from trash":["\u00c7\u00f6p kutusundan geri y\u00fckle"],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Work without distraction":["Dikkatiniz da\u011f\u0131lmadan \u00e7al\u0131\u015f\u0131n"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Focus at one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"An error occurred while moving the email to the trash.":["E-posta \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Are you sure you want to move this email to trash?":["Bu e-postay\u0131 \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131mak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Select a background color for email clients that do not support background images.":["E-posta istemcileri i\u00e7in arka plan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini desteklemeyen bir arka plan rengi se\u00e7in."],"Border display may vary or be unsupported in some email clients.":["Kenarl\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015febilir veya baz\u0131 e-posta istemcilerinde desteklenmeyebilir."],"Close sidebar":["Kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Edit this template to be used across multiple emails.":["Bu \u015fablonu birden \u00e7ok e-postada kullan\u0131lacak \u015fekilde d\u00fczenleyin."],"Reset to default to clear all customizations":["T\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri temizlemek i\u00e7in varsay\u0131lan olarak s\u0131f\u0131rla"],"This will clear ANY and ALL template customization. All updates made to the template will be lost. Do you want to proceed?":["Bu, T\u00dcM \u015fablon \u00f6zelle\u015ftirmelerini temizler. \u015eablonda yap\u0131lan t\u00fcm g\u00fcncellemeler kaybolacak. Devam etmek istiyor musunuz?"],"Swap template":["\u015eablonu de\u011fi\u015ftir"],"Template actions":["\u015eablon eylemleri"],"Start from scratch":["En ba\u015ftan ba\u015flay\u0131n"],"Select a template":["\u015eablon se\u00e7"],"Start with an email preset":["Bir e-posta \u00f6n ayar\u0131yla ba\u015flay\u0131n"],"Templates created on the legacy editor will not appear here.":["Eski d\u00fczenleyicide olu\u015fturulan \u015fablonlar burada g\u00f6r\u00fcnmez."],"rendering template":["\u015fablon olu\u015fturma"],"Your recent creations will appear here as soon as you begin.":["En k\u0131sa s\u00fcrede yeni \u00fcr\u00fcnleriniz burada g\u00f6r\u00fcnecektir."],"No recent templates.":["Son kullan\u0131lan \u015fablon yok."],"Note that the same template can be used by multiple emails, so any changes made here may affect other emails on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ayn\u0131 \u015fablonun birden \u00e7ok e-posta taraf\u0131ndan kullan\u0131labilece\u011fini unutmay\u0131n, bu nedenle burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler sitedeki di\u011fer e-postalar\u0131 etkileyebilir. Sayfa i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki \"Geri\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Block":["Blok"],"Justification":["Yaslama"],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa yasla"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortaya yasla"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola yasla"],"Update link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00fcncelle"],"Link tag":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"Personalization Tag":["Ki\u015fiselle\u015ftirme Etiketi"],"Insert personalization tags to dynamically fill in information and personalize your emails.":["Bilgileri dinamik olarak doldurmak ve e-postalar\u0131n\u0131z\u0131 ki\u015fiselle\u015ftirmek i\u00e7in ki\u015fiselle\u015ftirme etiketleri ekleyin."],"Personalization Tags":["Ki\u015fiselle\u015ftirme Etiketleri"],"Link Text":["Ba\u011flant\u0131 Metni"],"Insert Link":["Ba\u011flant\u0131 Ekle"],"Insert as link":["Ba\u011flant\u0131 olarak ekle"],"Insert":["Ekle"],"It will display all the blocks in the email content, which might be only simple text paragraphs. You can enrich your message with images, incorporate data through tables, explore different layout designs with columns, or use any other block type.":["E-posta i\u00e7eri\u011findeki t\u00fcm bloklar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, bu da yaln\u0131zca basit metin paragraflar\u0131 olabilir. Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6rsellerle zenginle\u015ftirebilir, tablolar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla veri birle\u015ftirebilir, s\u00fctunlarla farkl\u0131 d\u00fczen tasar\u0131mlar\u0131 ke\u015ffedebilir veya ba\u015fka herhangi bir blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc kullanabilirsiniz."],"This is the Content block.":["Bu, \u0130\u00e7erik blokudur."],"header landmark area\u0004Header":["\u00dcst Bilgi"],"Send test email":["Test e-postas\u0131 g\u00f6nder"],"Sending\u2026":["G\u00f6nderiliyor..."],"Send to":["\u015euraya g\u00f6nder:"],"Send a test email":["Test e-postas\u0131 g\u00f6nder"],"Font family":["Yaz\u0131 tipi ailesi"],"Template":["\u015eablon"],"Styles":["Stiller"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Colors":["Renkler"],"Hide block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 gizle"],"Show block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Mobile":["Mobil"],"More":["Daha Fazla"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Redo":["Yinele"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizleme"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Typography":["Tipografi"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Saved":["Kaydedildi"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Send":["G\u00f6nder"],"Undo":["Geri al"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Text":["Metin"],"Error: %s":["Hata: %s"],"Templates":["Temalar"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Close":["Kapat"],"Save":["Kaydet"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Add":["Ekle"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Continue":["Devam et"],"Email":["E-posta"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/email-editor\/index.js"}}