{"translation-revision-date":"2025-06-13 10:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Default (<div>)":["Varsay\u0131lan (<div>)"],"HTML element":["HTML \u00f6\u011fesi"],"The %s block requires a product context. When used in a Query Loop, the Query Loop must be configured to display products.":["%s bloku i\u00e7in bir \u00fcr\u00fcn ba\u011flam\u0131 gerekir. Sorgu D\u00f6ng\u00fcs\u00fc'nde kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, Sorgu D\u00f6ng\u00fcs\u00fc'n\u00fcn \u00fcr\u00fcnleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyecek \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131 gerekir."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section> \u00f6\u011fesi, belgenin ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ile daha iyi temsil edilemeyecek ba\u011f\u0131ms\u0131z bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <nav> element should be used to identify groups of links that are intended to be used for website or page content navigation.":["<nav> \u00f6\u011fesi, web sitesi veya sayfa i\u00e7eri\u011finde gezinme i\u00e7in kullan\u0131lmak \u00fczere tasarlanm\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 gruplar\u0131n\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["<main> \u00f6\u011fesi, belgenizin yaln\u0131zca birincil i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header> \u00f6\u011fesi, tipik olarak giri\u015f veya gezinme ama\u00e7l\u0131 bir gruptan olu\u015fan giri\u015f i\u00e7eri\u011fini temsil etmelidir."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> \u00f6\u011fesi, en yak\u0131n b\u00f6l\u00fcm \u00f6\u011fesi i\u00e7in (\u00f6r.:, <section>, <article>, <main> vb.) bir alt bilgiyi temsil etmelidir."],"The <div> element should only be used if the block is a design element with no semantic meaning.":["<div> \u00f6\u011fesi, yaln\u0131zca blok anlams\u0131z bir tasar\u0131m \u00f6\u011fesi ise kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside> \u00f6\u011fesi, belgenin ana i\u00e7eri\u011fiyle yaln\u0131zca dolayl\u0131 ili\u015fkili bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article> \u00f6\u011fesi, belgenin kendi kendine yeten, senkronize edilebilir bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"Product Reviews":["\u00dcr\u00fcn de\u011ferlendirmeleri"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/blockified-product-reviews.js"}}